屌你老母差佬走去掉花

做撚左虧心事

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

見撚到 一定會有報應

做鬼 都返黎搵佢地

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

太虧。。一定係

虧心個虧

正仆街